有無人夾kkbox家庭plan

有冇人有興趣一齊夾 $79/1個月
三個人一齊夾就 每人26.3 一個月
一夾就半年

半年 每人157.8

有興趣留低 Tg

推一推

好難得有kkbox 夾plan

仲有無人夾

有呀 仲有無位

我同你夾？ok?

可以 仲有無其他人

我有2個

仲有位嗎？

Add 我

仲有冇位？

我同你夾？

[901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

有冇人夾

我同你夾 搵多件

我有一個位淨，有冇人join

我！

重有無人有位可以一齊夾